多謝疤狗特登捱夜唔訓睇我皇然歐聯

下年努力過啦地上最強

喂喂濕CHING
大家都係文明人
試下繼續討論啦
做人用多D腦先會進步
我好驚有一日好似你咁腦退化
如果我講野好似你咁冇POINT
我真係會覺得係差辱黎

皇迷抽翻摩迪？